[IT]點解store procedure會讀store port

我本身唔係IT出身但就要掂SQL,
初初d IT人同我講store port個陣我都唔明

後尾先知佢地係講緊store procedue
你話讀store pro我都明，點解會store port???

google完一輪都唔知點解，有無高手解答
係咪我誤會左d咩

A stored procedure (also termed proc, storp, sproc, StoPro, StoredProc, StoreProc, sp, or SP) is a subroutine available to applications that access a relational database management system (RDBMS). Such procedures are stored in the database data dictionary.

你google 咗乜，第一條wiki link 就有答案

有邊個係讀stored port

Sp

有無個好d既解釋

Proc 讀音近似port，你同事咬音唔好啫

做左幾間公司d人都咁讀真係好得意

Hong Kong Accent??

Sky "Pe" 係別一個經典